\section{Spotkanie 7}
\begin{tabular}{|ll|}
    \hline
Termin & 6.V.2015 \\
    \hline
Lokalizacja & WEiTI \\
    \hline
    Obecni & \multirow{2}{.33\textwidth}{Piotr~Grzegorski, Piotr~Pęczek} \\
       & \\
    \hline
\end{tabular}

\subsection{Dyskusje}

\paragraph{Sytuacje wyjątkowe w~replikacji}

Opracowano podejście do~kilku egzotycznych sytuacji wyjątkowych mogących negatywnie wpłynąć na~spójność danych w~systemie.
